今日香港天氣癡撚線

聞到一陣煤味

成天都係毒霧

係好似係巴士站等車，跟住有架巴士係面前開車排出黎果陣廢氣味

前幾日吹北風又唔知點解無事
懷疑係真主懲罰香港人

古蘭經
44 : 11 那煙霧將籠罩世人，他們說：「這是一種痛苦的刑罰。
44 : 12 我們的主啊！求你為我們解除這種刑罰，我們確是信道的。」
44 : 13 他們怎能覺悟呢？顯赫的使者，確已來臨他們，
44 : 14 而他們卻鄙棄他。他們說：「他是受教的，是瘋狂的。」
44 : 15 我必定要暫時解除這種刑罰，你們必定復返於悖逆

pm2.5 183

樂富啊巴打

係

正呀，仲有無多的此類，好似聖經但其實係可蘭經經文？

搵下先

謝謝！信道而且行善者，我必定使他們入於善人之列